[IVE]Higher Diploma in Building Studies

Full time又好Part time evening又好。
大家討論下

無人讀？

Full time year 1
呢科好少人講
ive工程黎講呢度都係bse同civil 多

聽人講尼科得1/3人畢到業

讀依科幾好 見好多讀完入HO維修大使
之後再入埋HO OR ASD 做WS2
輕鬆過兩皮野

唔撚係啊

巴打full time ?聽日考試喎

頭都大埋

而家intern緊

利申 讀緊final year